呢度有冇巴絲有養甲蟲?

好似兜蟲同鍬形蟲咁
新手係咪好難養
小弟自細都好鐘意甲蟲
覺得好型
亦都好想試下養，但唔想因為好型就去養
想去了解下點樣養

之前養過好多白兜, 而家想養返

新手係咪養獨角仙最好?
本身想養兜蟲多過鍬形蟲

一定係養獨角仙

養過，引左好多蚊滋仔

彈撚左去邊

我都想知 睇一次笑一次